行山撚又一德政

繼掉到成座山都係垃圾同燒埋座山之後，行山撚玩到冇野好玩就去攪鳩流浪狗

原po:

有邊個估到郊野公園同動物都居然會俾武漢肺炎攪到咁慘

香港人去外國行山：

*遇到狼/熊

香港人：我要投訴佢兇鳩我！捉晒佢地！

腥港人

不過我有時去山邊跑步
有兩隻死狗都幾惡追住我跑
算係考驗我既師傅

唉

唔係同一班人嚟嫁喎。
請refer去另一個post，果度講左係有一班廢老成日搞9流浪貓狗。

呢個時候跑乜撚啊山啊屌你